已FC！少林寺武落左嚟香港，有頭髮就打！

有圖

屌哂你地，722 811中過咁多次恐嚇，仲中？

屌，有危險？人多咪安全囉。
屌，有危險？有勇武，驚閪咩？

818 和理非 大遊行
全世界出哂嚟逼爆港島就喺最安全

【香港局勢】元朗衝突搞笑錄音 中國少林武僧落香港見有頭髮的就打？武當派從武當山落緊香港？

諗起當年雨革話出超夢夢 真心dklm
好撚好玩？本身亂水已經仆街，再膠化所有事

Btw你個post原意係好

721

推

block完你再日日屌你老母

818 維園見

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

721
811

而家好多恐嚇post想嚇走人唔去維園

Ust?

我相信有啲手足係善意提醒
但係應該同時叫人出黎，愈多人愈安全
否則客觀上可以只係嚇到和理非人唔敢出

818 維園